屋企件廢老懶醒自製口罩

佢話買左d 3m濾網可以自己整 有咩咩2.5仲勁過你果d
問題係屋企有4 5盒口罩(仲有幾盒運緊過黎) 唔係無存貨
而且佢每日都有1個csi口罩派 完全唔撚明有咩迫切需要用土炮野
好驚佢懶醒有正路野唔用用自己d土炮野 跟手惹到含家產攪炒
話佢又話你理得我 講多兩句仲喝我收聲 on9到唔知講咩好

2盒 thx

而家仲係度密密針緊d口罩

2盒，thanks

有無相

就咁睇好似幾pro咁，細心睇就不了

sor原來影到果個係csi口罩拆件 真正果個佢仲車緊

劉明睇土炮

藍？

of course

有中學搣時自己車口罩仲賣俾人

真正果個佢就咁車兩邊 上面有個開口可以攝塊野入去
佢想就咁洗用衫整野部入 攝入去d 濾網就換

屌那星 以為咩濾網咁巴閉 d窿仲疏撚過我啊婆棚牙

教授話密過頭難以呼吸....

呢一刻都唔敢笑佢地住...
如果半年後疫情冇好轉
可能最後真係要靠個咁既野
高速衝去最近7仔補給

問題係屋企大撚把口罩 如果計埋運緊果d夠全家用半年到
洗撚用呢d土炮口罩

呢種漏網係俾冷氣機/空氣淨化機用

証明佢地開始唔撚信政府
覺得半年都可能搞唔掂
快d加幾句插多政府幾野

咁都得既話自製condom都得啦